不如大快活搵程美段代替杜狗做代言人

會每星期食最少一餐

雞胸飯配牛乳汁
好味指數:9000